SG傳銷

有冇朋友聽過SG傳銷，有個best friend入左去，想幫佢了解多啲，驚佢中伏😣

up

求幫手

下世小心D

唔係我呀，我想幫我個fd呀，巴打有冇聽過SG傳銷呀？

做得傳銷都係仆街

咪之前果單直銷群組囉

SG Global？身邊有人最近中左，投資左幾十萬落去開"公司"，買左幾萬蚊香薫同紅酒，同傳統傳銷一樣洗撚哂腦，一路話上網新聞係抺黑，由佢本人醒覺算啦

而家又好似崛起返，不斷強調1個月搵10萬。

佢而家話投資60000落去買貨，仲要係問財仔借錢嘅😞，勸都唔掂。

之前旺角中肺炎嗰班呀嘛，上網搵吓都已經好清楚佢哋點樣呃人啦，根本就係賺啲朋友錢咋嘛，咁都仲可以比人呃60000係咩事？

直頭連嗰啲美容雞 康寶萊都好過佢，人哋最重要係賣嗰件貨出去，呢間on9 公司根本就係要你用拉人頭嘅方法去賺錢，啲貨都係其次，講真比60000去買批貨返嚟jm9？到時真係呃唔到人入會 散唔到貨，係咪要自己用晒佢

推一推 希望唔好再咁多傻豬豬

D洗腦技巧好叻架，問左好耐先肯講公司名同點做生意，講到尾都係拉人頭揾下線，一係就係咁叫你上佢公司到了解下，唔係網上講果回事，聽講比左幾十萬開左公司有幾萬回贈，但咪又係自己右手交左手，on9

勸唔到架，只可以等佢散唔到貨，揾唔到下線醒

見到都悲哀
屋企有人都迷哂
成個人變哂
開口埋口就sell屋企人傳銷
傳銷撚祝你哋冚家剷

推

究竟中左d人點樣先會醒呢